[
    {
        "id": 517,
        "question": "Bir şeyi, bir olayı olduğundan büyük veya çok gösterme",
        "letter": "A",
        "answer": "Abartı, Abartma, Abartmak"
    },
    {
        "id": 149,
        "question": "`Aferin, yaşa` anlamlarında beğeni bildiren bir söz",
        "letter": "B",
        "answer": "bravo"
    },
    {
        "id": 962,
        "question": "Yoğurt, ayran içine hıyar veya marul doğranarak yapılan, çoğu kez sarımsaklı, iştah açıcı yiyecek",
        "letter": "C",
        "answer": "Cacık"
    },
    {
        "id": 166,
        "question": "Dağın bir noktasından kopup yuvarlanan ve yuvarlandıkça büyüyen kar kümesi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çığ"
    },
    {
        "id": 1743,
        "question": "Uluslararası ilişkileri düzenleyen antlaşmalar bütünü",
        "letter": "D",
        "answer": "Diplomasi"
    },
    {
        "id": 79,
        "question": "Kırkpınar yağlı güreşlerinin yapıldığı ilimiz",
        "letter": "E",
        "answer": "edirne"
    },
    {
        "id": 1780,
        "question": "Sahneyi destekleyecek rol alan dekoratif oyuncu",
        "letter": "F",
        "answer": "Figüran, Figüran Oyuncu"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 248,
        "question": "Dışta kalmak üzere, dışında sayılmak üzere, müstesna",
        "letter": "H",
        "answer": "hariç"
    },
    {
        "id": 599,
        "question": "Açıkça bildirme, açıkça duyurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İlan, ilan etme, ilan etmek, ilan verme, ilan vermek"
    },
    {
        "id": 281,
        "question": "Silah, kılıç vb. şeylerde tutulacak yer, tutak, sap",
        "letter": "K",
        "answer": "kabza"
    },
    {
        "id": 984,
        "question": "Duvarları taş veya tuğladan, üstü taş bir kapakla örtülü mezar",
        "letter": "L",
        "answer": "Lahit"
    },
    {
        "id": 1879,
        "question": "İnsanoğlunun ilkçağlardan günümüze kadar kullanmayı sürdürdüğü doğal barınak",
        "letter": "M",
        "answer": "Mağara"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 1480,
        "question": "Kötü veya yanlış bir şeyi önleyecek yol, tedbir",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Önlem"
    },
    {
        "id": 1120,
        "question": "İnce ve yarı saydam bir tür kâğıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pelür"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 1800,
        "question": "Hareketlinin birim zamanda aldığı yol",
        "letter": "S",
        "answer": "Sürat"
    },
    {
        "id": 702,
        "question": "Kişilik, belirgin özellik",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsiyet"
    },
    {
        "id": 710,
        "question": "Cep telefonu operatörlerinin belirledikleri fiyatlandırma sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tarife"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 880,
        "question": "Hastalıkları iyileştirdiğine inanılan soluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üfürük, üfürme"
    },
    {
        "id": 1567,
        "question": "Miras bırakılan kimse, mirasçı",
        "letter": "V",
        "answer": "Varis"
    },
    {
        "id": 1582,
        "question": "Hoşa gitmeyen, tatsız",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavan"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]